# README #


###ブラックジャック問題6###
* (2016/08/17 内定者サマーキャンプ 問題解答例)
* ランダムで1～13(A～K)の数字をディーラーとプレイヤーに２枚ずつ配る。
* 勝敗の判定を行う。
* プレイヤーに追加カードを引くかひかないかの機能を付ける。
* 勝敗判定を改良。
* バースト判定を付ける。22以上になったら負け。
* Aは、1または11どちらかを都合のいい方に解釈。
* どちらも21の場合、2枚でのブラックジャックが最強役となる。
* ディーラーが追加カードを引くようにする。(17点以上になるまで)
* カードにマークを付ける。


### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact